[毅進仔]患愛滋病外籍疑犯借尿遁越柙 警設路障大舉搜捕

港島瑪麗醫院發生走犯案件，一名涉嫌藏有假身份證明文件被捕的多明尼加漢，聲稱因身體不適，由警員押解往瑪麗醫院就醫，至今早(16日)9時許，疑犯借尿遁在廁所爬假天花逃走 ，警員發現立即追捕，並通知上級增援。大批機動部隊警員到場圍捕，由於懷疑疑犯可能截乘交通工具逃走，遂於附近設置路障包抄兜截。

據悉，由於疑犯聲稱患有愛滋病，加上現場鄰近香港大學，警員恐疑犯逃入大學範圍內，於是進入校內呼籲師生要小心留意，正追緝一名身穿藍色病人衣服，身高約5.5呎、黑色皮膚的疑犯歸案。